
                      Esta pelicula solo me hizo perder el tiempo, malisima, a mi gusto, los
primero minutos me dieron un par de sustos, o al menos me tenian tenso, despues la quite por que no dejaban de hablar y hablar y hablar y
el tema paso de "apariciones inexplicables y acciones tipo poltergeist"..
muy mala...  : (
        
            